特朗普=織田信長 拜登=明智光秀 肥奧=豐臣秀吉

邊個係德川？隻猩猩？

彭斯先係明知光秀
拜燈係天王咋

習近平

你啱

第六天魔王